【有片重溫】華文傳媒妓者：「你用乜證件？」被陳浩天一句「我用BNO」KO左！

咁算唔算係英國香港人爭取港獨？

就算係用特區護照都唔代表唔搞得港獨架喎

正因為有呢個烙印， 先要去滅除佢

屌你講埋幾多秒啦，你唔撚係要我地用數據慢慢睇下

Yes

盲

幾多秒啊？

如果本來唔係被中國殖民統治，又何需獨立

T=1h26m22s

所以我覺得要補多呢一句
唔係人哋會以為 只係拎BNO先可以支持港獨

拎黎柒

佢咁樣講 ，連登仔第一反應可能覺得贏咗冇問題

但係諗深一層 其實有啲問題

聽唔聽到啊
同出面班淆底廢中一樣柒

華人傳媒：你首先是...

如果用呢個邏輯， 係咪全台灣人都冇得搞台獨

希望唔會被消失啦

但事實上你如果又有回鄉證/特衰但又要支持港獨又真係會幾柒

文妓....

拎中華民國護照支持台獨柒唔柒？

唔支持武力但支持獨立...

即係揸清帝國證件就唔可以反清
中華民國證件就唔可以反中華民國
咩鳩野logic
仲要問到鵪鶉咁聲

依家係講緊個妓者咁諗呀
陳浩天一咁答完，佢咪收左皮

根本支唔支持港獨， 就唔應該建基於你拎咩護照身上

97打後出世個班情何以堪

褫奪中國籍，直接獲英籍

好多child登仔唔識睇query string 負評你

而家就係想有個香港國籍,大家身份認同就唔使咁麻煩

一㩒入去已經係啦，使唔使餵埋落口

佢咁樣答得唔好囉， 會唔會令到有啲人覺得拎BNO先可以港獨

唔通舊時又問黑奴你地主人係邊個咩
有幾柒

手機版由零開始喎ching

我都係用手機版

過台灣可唔可以用回鄉證?

咁下次講返清楚非BNO都有權港獨

因為呢個係住民自決權利黎

撚鳩班柒頭姐

留意返, 佢係話唔支持暴力 (violence)

陳浩天講到話政府指有平台邀請佢，就係宣揚港獨

佢應該講多句：
如果按照這個邏輯，在場各位訪問緊我的記者，或會係新聞片、報紙講起陳浩天，已經有份參與宣揚港獨

奉勸大家遞枝咪俾我既，要三思！

佢最後果句好瀟灑

班記者真係好撚垃 唔識英文學人做記者

諗起個黑人小朋友條片
下次應該答：我屌你個支那 我拎bno架 67

1h26m22s
條link咪有寫

有香港身分證已經擁有中國公民呢個身分啦

擺明記者想搵位入：你都係中國人

智力零架你?

你有香港身份證啦 你有冇資格去做解放軍啊？
有冇權係大陸入共產黨？

以為用BNO就英國人咩

所以鬼佬有ID都係中國人
真係唔識架喎

根 據 《 中 華 人 民 共 和 國 香 港 特 別 行 政 區 基 本 法 》 第 18 條 和 附 件 3 的 規 定 ， 《 中 華 人 民 共 和 國 國 籍 法 》 自 1997 年 7 月 1 日 起 在 香 港 特 別 行 政 區 （ 香 港 特 區 ） 實 施 ， 並 根 據 「 全 國 人 民 代 表 大 會 常 務 委 員 會 關 於 《 中 華 人 民 共 和 國 國 籍 法 》 在 香 港 特 別 行 政 區 實 施 的 幾 個 問 題 的 解 釋 」 詮 釋 。
根 據 《 中 華 人 民 共 和 國 國 籍 法 》 ， 「 中 國 公 民 」 指 具 有 中 國 國 籍 的 人 士 。 凡 具 有 中 國 血 統 的 香 港 居 民 ， 本 人 出 生 在 中 國 領 土 （ 含 香 港 ） 者 ， 以 及 其 他 符 合 《 中 華 人 民 共 和 國 國 籍 法 》 規 定 的 具 有 中 國 國 籍 的 條 件 者 ， 都 是 中 國 公 民 。

上高D柒頭自己睇啦

大把鬼佬有香港身份證

講幾多分鐘啦

條片成個鐘

美國大把ABC 佢地唔係鬼佬 咪又係美國人

啲憤剩係識圍爐負評？

毛澤東大清帝國出世添啦

淋雨淋到SHORT左呀你？

點解呢？照你嘅理論

即係一個國家嘅人民係唔可以推翻自己嘅國家？要外人先有資格推翻？

你係帝制太耐傻左定收左錢？

何謂中國血統？新加坡華人又算唔算？

大清國民不能推翻大清國

現實係只有武力反抗先會有機會獨立。

讀多幾年書先上網啦 中文字都唔識睇

算, 中華民族連朝鮮族, 哈薩克族, 烏茲別克族, 俄羅斯族都有

新加坡算係咩野

龍門任搬

Sor9冇你咁撚愛國心中文 寫簡體啦仆街，中國人唔撚應該用繁體字㗎

要坐洗頭艇就首先是中國人
搵支那大使館求助時就話人地係外國公民

咪on9啦
就算揸瑞典護照 都首先係中國人呀

BNO唔係英國人, 難道係外星人？

咩鳩種都係中國人 係中國人先講得岀，世界有冇咩國家有50幾種人組合而成但又唔係專

你文盲？咁大隻紅字好難理解咩？

「 中 國 公 民 」 指 具 有 中 國 國 籍 的 人 士 。 凡 具 有 中 國 血 統 的 香 港 居 民 ， 本 人 出 生 在 中 國 領 土

Quote埋畀你地班柒頭睇 係中國血統的香港居民啊

定班本土傻仔以為自己係鬼佬啊

你睇班飛機佬！高錕都係中國人啦！半身都係英美國，但一攞獎就中國人

中國人個邏輯其實幾得人驚！依家係歐美嘅ABC又叫中國人？咁個美國咪遲啲係中國人嘅領土？

而家香港人先係香港嘅主人，政府只係人民嘅僕人，護照係政府應該提供嘅服務，唔係政府嘅施捨。唔通我食屋企菲傭煮嘅飯就唔可以想炒咗佢？

youtube按分享 ，可SET 時間起跳點

[/size=6][/quote]何謂中國血統？新加坡華人又算唔算？[/quote]
你文盲？咁大隻紅字好難理解咩？[/quote]
啲能樣書又唔成 係咁上下啦

巴打 我幫梗你架

轉返轉咁講，我有外國護照，中共咪又係當你「首先你係中國人」，有乜事都照捉咗你先
問題唔在於你份護照，而係你心繫邊度。
大把中國有錢人都有外國護照，但係依然口講愛中國。

俾我就補多句

當年有無人問毛澤東渣咩護照呀 懵撚

係啦係啦！中國人啦！中國台灣啦！好撚叻啦！美國經濟重傷啦！

永遠大一統，Central of the world 嘛 叻到爆

同一人種都可以係唔同國家 唔通德國叫瑞士交翻德國人聚居嘅地方？

你個問題有人迴避咗喎

if you die tomorrow

上面條五毛係咪以為大字就係有道理
唔該曬你方便我又block多件

『正正因為係中國人所以更加知中國有幾垃圾』咁樣得唔得？
雖然全世界都知中國係垃圾

97之後嘅細路就係中國人

港英餘孽 自絕後路

所以有人諗到用台灣國貼字痴住個中華民國icon，身邊好多人咁做都出到國

高官仔女揸咩護照？

Force vs. Violence
咁都未分到就咪傾政治啦

你on9夠未，你係強姦犯密室禁錮人，set個規距比個受害者，受害者駁番你轉頭，你同佢講我係呢個密室set左條條例 所以你要遵守啊

你個廢腦理解唔到常識就唔好進階做評理啦

想知

唔通拎BNO又真係同英國公民一樣咩咁

垃圾法律留比垃圾啦

五毛狗全面進場

BNO 係英國國藉既一種, 但不算係英國公民身份
97後香港人被強行加上中國公民身份, 但又無中國公民身份既權利

分清楚未?

華文妓者對啲支那官又無咁大膽

打錯字唔係問題
但仲要放大晒俾人睇
再加埋你講D 野
我懷疑巴打你智力唔過80

秒

支那高官屋企人又用咩證件

畀少少邏輯嚟喇重要覺得自己好撚串 柒撚到

1:26:22
CY Leung is NOT the government

Shd be 1:16:22

BNO又真係可以參英軍
真係差個居留權就係公民
CNO有啲咩

人地都寫埋內容比你
又係唔係咁急要即時查證？
唔係嘅咪等到有電腦/wifi再睇囉

選擇用流量睇條片嘅係你自己呀巴打

依樣真
你過到五關斬到六將咪比你做囉

支那？
要閘嘅你咪美其名’軍旅生涯艱苦，要保障同胞身體承受到‘，體能測驗整到難過飛虎隊囉
關都唔設比你，同胞喎

所以97後唔會撐港獨

睇得出上面嗰位大字巴打好嬲
係都要屈人哋係中國人為止

真係支那人
點解返支那仲要簽證
仲要可以隨時撤銷你，拒絕你入境
拒絕你簽證申請
不過簽證係十年期咁解

是日精華。有point 啊

好撚串，不過我like

共產黨最鐘意就係將啲責任、對等嘅行為講成恩賜，將同中國做買賣(自由行、東江水)講成係中國政府照顧香港，拎特區護照 = 免費受中國政府保護。
只要睇穿呢點就可以輕易駁斥佢地嘅歪理

咁班友會咁打擊你，用BNO 未任你帽子囉。

至少主席用BNO 係否定北京給予身份認證。

中南海全體。

至少唔係北京發出的證件，係英國發出。

支那狗次次要柒出國際

bno咪又係中國人

照佢地咁諗
咁無國界醫生全部都唔知做緊乜

五毛一向大字紅報當道理
你睇文革就知

盲乜撚呀 on9

嘩 好威呀 但佢住係中國香港

所以需要改變

但係中國邏輯好神奇
你係中國人 所以要支持大一統 唔可以分裂
其實係要人支持由中共支配既大一統

身‘分’都寫得出就知佢支那賤畜啦

佢地最鐘意用中國邏輯去話人

因為佢地自己信呢套邏輯

仲會拎美國做例子

比人收皮就扮睇唔到

入共產黨地下唔使
例689

咁大件事？港獨成功左未？

陳浩天咁答有咩問題，人地問佢用咩paasport咪照直答 洗咩又講咩用咩證件先可以港獨 一句秒撚左佢仲好

照直答答三隻字都話人答得唔好 洗唔撚洗人地講埋三圍你聽

管治中國果班都唔係拎中國護照, 呢個問題無意義

陳勝吳廣係秦國人
所以唔可以反秦起義
孫中山係青人,所以......

01 吹緊風

首先搞清楚老解係黨軍，你入到黨，係香港人都係成份唔好，一樣入唔到

黨軍幾時輪到我地當？留畀高幹啦

攞咩証件同要唔要港獨有咩關係

加泰人外遊都用西班牙護照
蘇格蘭人都係用英國護照
啲記者攞嚟柒

孫中山係清朝人
毛澤東係中華民國國民
列寧係帝俄國民

係中國公民？咁點？

毛澤東身為中華民國國民竟然武裝對抗民國政府

可能條傻西以為佢會答特衰 諗住有位入
點知一野比人秒撚左

( Show Blocked User - 霍金轉身 )

你既比喻錯左。
香港同共產中國原本就係兩個不同國家而共產中國入侵左香港。
你去攞回鄉證即係自己承認左自己係入侵國既國民。重反乜春。
你咁講即係你本身認自己係共產中國人或大中華膠？

一向都係

唔柒。
因為中華民國/臺灣而家本身就已經係一個獨立國家。

有幾強行？當時你情我願㗎喎 100年前嘅英國先叫強行

完全封鎖

咁點 你就變咗個英國人？唔好打飛機啦 你嘅一舉手一投足都冇英國味 得香港味咋

呢個po咁多人想港獨 咁唔想揸特區護照我明
點撚解揸bno又打晒飛機咁？知唔知咩叫獨？唔係周圍做人隻狗就叫獨

「強行」係因為1996年支那人大釋法, 話所有 so-called 「支那血統」既香港人都係支那籍,
並唔係香港人自願註冊支那籍

英國國籍並唔係「強行」比香港人既
係1997年前, 你成年去拿身份證, 入境處係比你自由選擇「支那籍」定係「英國籍」
你選「支那籍」就會比個Certificate of Identity 作為旅遊證件

BNO都係1997年前自願登記先有, 當時係有320萬人登記左呢個英國籍
而有另一半人口係無登記

英國係無強行加個BNO比香港人, 係自願

單純唔想被指為「支那人」而已

你連咁低成本去否定中共政權都唔做，咁你返去做蝩蟈人啦

笑死 蝩蟈人都好過周圍揾主人嘅狗

柒到打冷震
中国人低撚賤過狗囉 唔該

中國人起碼有個國家 香港人周鳩圍打飛機有咩國藉 但乜柒都唔係

中国人起碼有個國家
但個国家沒撚用架wo
沒文明 沒法治 沒教育 沒尊重 沒文化
剩係得錢, 個個国民都搶住走既三線國家
作為一個平民，發生咩事都保你唔到, 亦都唔會保你
真係好值得自豪

香港嘅文明教育尊重文化好得人幾多？ 港女偷食鮑魚 文化沙漠冇娛樂圈 連登攝影台有人鬧除咗最top嗰2 3個其他人冇資格玩攝影 類似嘅post/諗法嘅人大把 尊重香港有咩？香港人態度差西人多出晒名 教育都唔洗提啦下話 係法治仲叫好過中國 遲早都係收皮 話移民 香港人咪又係搶住走 作為一個平民 發生咩事 英國會保嗎？雞毛蒜皮事 旅行唔見passport就保 解放軍落到嚟英國保唔保？

香港文化 小至街頭小食 電車 港產片 200 年中西文化融合 亞洲第1 城市咁制啦 97前簡直係百花齊放

我講既文化 係講中国人 你係街見到果d 大媽 沒禮貌

香港教育係亞洲數一數二囉 大學 Al
逐一被支那搞到咁填鴨

因為係支那人多，黎到香港 搞到香港民不聊生，搵食都搵唔到 日做夜做 屋都沒得住想要基層服務業既比咩態度你？
你邊位 你又好好禮貌？

移民係因係支那宜家國際上太強， 香港人沒力反抗既感受太強，係因為支那 唔係香港人本身

最後係講你渣bno遇到咩都可以搵英領事館，日本地震果次直頭包機送港人走tim啦， 支照？ 有撚用 領事館出名垃圾 沒人理 要先比錢後服務

解放軍落左黎好耐啦wo

上lihkg看世界
讀下香港歷史啦

歷史 97年拎出嚟講 2018年啦

有沒受過高等教育
蠢到咁
分析城市/ 國家/ 地區命脈、民族發展
唔睇過去十年都一百年啦，就咁睇宜家有撚用咩

睇歷史係 鑑古知今 唔係你係到9up

就算你一百年前識飛有撚用咩 宜家咩時代呀乜柒都瞬息萬變啦仲鑑古知今 你係鑑古知今就應該知幾多國家就係學你咁樣分析以為自己好似以前咁風光 殊不知已經大不如前而旁邊國家默默成長壯大緊 咪咁死板啦

鑑古知今對幫助分析現時國際形勢有好大幫助
例如美國由二戰戰勝後，同西方社會統領世界到宜家，本身想加埋中国玩既，幫左佢地成長， 點知中国又想做帝国，視國際條文如無物，表面上，係国力雄厚，實質人民仍然活於帝制之下，仲係十八世紀果個帝制中国。

咩世界萬變，咪萬變不離其宗， 歷史咪不停重覆囉，中国歷史上都有強大過，但最後都收皮 咪要檢討囉，宜家又係行緊條舊路喳 啊 未來人

香港要進步要向前，就係要好似當年被英統咁， 要步向西方文明

佢出大字乜唔係因為佢老花睇唔掂正常size嘅字咩

又換account出來打稻草人悶唔悶呀